千其唔好去旺角間行李部買野！！！

事隔左成個月 諗起都仲係好嬲
話說早排臨時臨急決定去旅行
就上左行李部諗住買喼 見佢又話上過電視又多款多色
咁因為我好多年無買過喼 唔知啲分別
上到去就問下個男仔拉鏈同啪扣有咩分別
十問九唔應 我都忍！因為我隔幾日就飛一定要買
咁我就話我要個款擺門口既喼（依家好多人買個隻）
點知佢就同我講以下呢堆說話
個男仔 我
「小姐呢款無貨喎」
「下 咁呢啲擺出黎唔賣架？」
「係啊 擺係到比人睇架咋 你想要啊？」
心諗屌你老味咩 唔要問你把撚啊
「係啊 咁最快幾時有？」
「唔知喎 你訂貨等下囉 訂左好快就有」
「咁多色都無現貨？」
「無喎 你唔等得咪唔好等」
啊 屌你老味 我嬲到比唔到反應
無現貨你打開門做咩生意啊？？？
又講到自己個倉幾大幾多貨 仆街上到去伏黎

冇咩野 正常對話
係佢唔話啪同拉鍊分別姐
冇貨唔代表唔可以訂貨

之前上過去買gip
因為多人同好窄所以好似唔係好理人咁
服務正正常常啦 不過個gip入面個扣成日爛 一年到爛左兩次 又要次次拎出去旺角整 好撚麻煩

IPhone X 都冇現貨啦，好出奇咩

邊個話無貨唔可以display ?

又唔係個個急要
擺出嚟比人睇有乜問題

訂就俾錢唔訂就過主

咪撚阻住做生意啦屌你老母個閪

人地又無撚鳩你，正直又比你網絡公審

上面班友咁都覺得冇問題？

睇死上面個班
唔係Mk 5p就係垃圾中學生

打到好撚偏頗 樓主咁打都係想人企佢果邊

唔係 係真實對話
條仔真係咁樣同我講野

我唔知係咪佢心情唔好
個陣得我同另一對夫婦佢兩邊都唔彩

所有色所有Size都無現貨喎

佢地係咪行李部職員嚟

咪玩啦小朋友

又要樓上鋪價錢

又要連鎖店服務

你自己開一間做啦好無

明明自己串嘴先

下 呢d擺係度唔賣架？

即時幻想到你個死人閪樣啦

人地話無貨

你應該問有無得訂 幾時到

明明急用人地話無貨你咪睇第二款

下次出街俾人打真係唔洗問點解

樓主人地話冇現貨你咪去有現貨地方買law 我就唔信全香港都冇現貨。行一轉sogo d 行李箱現貨掉死你都得。 人家賣得平好可能就係冇責現貨

心諗屌你老味咩 問多句你係唔係真係想要都唔得

人地打份工 你買佢又唔會有錢賺
見你樣衰衰咪撚鳩你囉 洗比面你咩

閣下食開屎?

千其唔好去apple到買野
事隔左成個月 諗起都仲係好嬲
話說早排臨時臨急決定去旅行
就上左apple個到諗住買電話 見佢又話上過電視又多款多色
咁因為我好多年無買過電話 唔知啲分別
上到去就問下個男仔8同X有咩分別
十問九唔應 我都忍！因為我隔幾日就飛一定要買
咁我就話我要個款無制既電話（依家好多人買個隻）
點知佢就同我講以下呢堆說話
個男仔 我
「小姐呢款無貨喎」
「下 咁呢啲擺出黎唔賣架？」
「係啊 擺係到比人睇架咋 你想要啊？」
心諗屌你老味咩 唔要問你把撚啊
「係啊 咁最快幾時有？」
「唔知喎 你訂貨等下囉 訂左好快就有」
「咁多色都無現貨？」
「無喎 你唔等得咪唔好等」
啊 屌你老味 我嬲到比唔到反應
無現貨你打開門做咩生意啊？？？
又講到自己個倉幾大幾多貨 仆街上到去伏黎

On9 做咩sogo買 要服務好
又要平又要服務好

屌你地係咪 On79 ?!
無現貨咪貼個牌 "訂貨需時 10天"
有客問咪簡單直接答
"小姐 呢款無現貨 得Display 訂貨要兩星期"

喂 開哂牌頭 講撚到明要訂幾耐
咪唔會俾人投訴囉

做生意 求回頭客架撚樣

你地班仆街真係唔屌唔得

乜柒野要現貨去 Sogo
我上樓上鋪就係想有多個選擇啊

上電視上雜誌都係比錢咋嘛
香港人真係好易扼
上過電視

求回頭客但唔係回頭閪客